賣BigBang飛，要錢唔要貨

21號S3二連，2188
22號B3，B4全部連位，1588
原價放，唔收手續費，要錢唔要貨
交收時間地點就你
TG: smartnatchan

冇興趣

狗都唔睇

垃圾泡菜 送都唔要

沙頭角交收

你比我ok?

今次咁既場走去炒

蝕放21/1首場
$1588x2 (B4)
$2188x1 (A1)
Tg: alexlihkg

Fb 勁多蟹貨